大埔有不知名人士收物資

from大埔facebook群

麻煩大家幫手推同留意！ 如果有心送物資麻煩送翻去啲信得過嘅站！
雖然事主喺facebook有留言話自己問過社工嘅朋友可以做代收轉交前線，但一啲都唔可信！！！！

光復香港

時代革命

五大訴求 缺一不可

push

光復地球

8月5號 三罷

宇宙革命

光復香港 時代革命

食人血饅頭

班人有無性

DLLM

屌你老母
乞衣都有尊嚴過哩班撚樣

港家園依家咁老土嘅名

p

推

建制派專用架?

收卷站

推 咁濕質既野都做得出 屌你

推 係任何一個地方見到呢d街站

都要問清楚

考試咩？收卷

呢張相喺啲留言到見到
大家啲物資就係咁樣拱手相讓咗比啲無關痛癢嘅蝗

字都唔撚識隻

大家小心有人發國難財！！！

要做善心人都做得醒目d

唔係只會削弱自己資源 什或者將資源俾左對家人！！！！！

Push

係咪支那組織黎

死臭閪

大埔街坊落去屌柒佢唔該

成個屯門娜娜咁既樣

撲街

去圍佢

有無人去大埔墟 睇下個班人係咪仲起度?

up

屌你老母食人血饅頭咁撚低賤

仆街蝗

唔該派卷d 人唔好9派 thx

新家園？專幫新移民

一早講左會有人剩機混水摸魚
你地睇清楚先比
同埋唔好咁on9周街放啦屌

中聯辦外圍組織，目的係收集市民資料

亂咁送錢俾人 一條就即場一人一份乾糧 俾乜禮券

大陸雞？

咁似大陸家禽

唔好再捐券阿, 屌

俾啲過期卷佢

大家望下嗰樣先！ 比得過咩！信得過咩！
唔好見到有呢啲所謂嘅收券站就盲目去比！

成撚日都有依啲仆街

無唔無恥呀

肯定係呃未
如果唔係咁開樣唔係咁好wor

和理非唔該落場送啦
親手交比前線後即走

好藍絲feel

預左啦
大家睇路啦

送錢比對家

不如嘗試下係啲券背面蓋印[Not for resale]

中國特色 補血劍

請大家影曬呢的友既相連同連農牆背景，幫佢地貼返去大陸（最好佢地個省份）佢地支持香港獨立！

純估咋，唔知係咪

卷同券都未識分

呃錢的

小心假冒物資站

大家望清望楚！

文盲不意外

剛經過，暫時不見，大家小心留意

Pish

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

可唔可以po d信得過既物資站出黎分享下
其實好多人都好有心想捐但唔知捐去邊

踢佢檔啦！

講明無擺街站收物資阿

報警啦

當初搞呢D活動既真係ON9
周街放咩人都拎得 到義士手既都唔知有冇3分1
心諗個個心態都係 自己唔拎留比更加有需要既人
最後就冇義士拎 益左D廢老新移民

前線！
聽日咪可以比候生仔囉

自推。呃得咁開心，要佢成世出唔到境

大陸閪樣，上去屌柒佢地

屌你老母

仆街食人血饅頭

大陸閪樣？

咪撚再派coupon 啦好唔好啊。
前線講咗十萬幾次要gear 就夠啊

唔該起底追究呢3隻大陸乞兒雞

如果係真

祝你地早日落地獄

唔好踢爆佢地住
影咗正面相先

直接落場比完走

推到佢仆街

我屌哂你地老母 識架！自己人黎架！呢家看圖就說故事無fact check同藍絲話我地收錢有乜分別？

得罪講句 周街派食物劵根本on9
0效益 有心既都買包派前線啦

雞樣

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

出嚟呃錢就專業少少好冇
收券站

炒卷

新家園協會d fd?

收啦 傻閪

大埔友過去圍屌佢地？

當初講咗好多次唔好面交同約面交請食飯 根本就係危險動作

有心幫人唔該落場親手交比人 保障大家

陷家產發國難財

真心講句
兩個女既睇樣好似支那整容雞

3個支那樣出晒黎

唔好送頭盔去物資站！
自己帶頭盔去現場比手足！

約佢出黎面交
打撚柒佢

一聽就覺得係藍絲

支那雞咁嘅樣

宜家好多人出嚟扮黃絲㗎

屌你老母！買護具啦直接！尋日已經地鐵站放題！你地捐d錢係益晒幫蝗同藍絲！

但係會唔會有咩團體可以做到代表幫手送上前線
阿叔老喇有心無力 上唔到前線

要寫啲字係上面，至少等佢冇得賣

用下腦啦傻閪 你直接去大埔fact check左佢先囉

我今日見到佢地係地下貼野 應該唔會昆水掛

個樣咁大陸，大家都中伏？
唔好咁容易個信呢d「助養兒童」既站
之前TG有個Group叫香港自由之書
佢地先係定期搞呢d站既人！
目前我記得係冇搞，大家要小心！

嚴正聲明

本專頁由一群自發並深深熱愛香港的廣告人發起，於8月1日起成立專頁，希望提醒每一位香港人都有責任好好愛護珍惜香港這片土地，團結一眾同路人。

今日發現有人在惡意中傷並以專頁之名招搖撞騙。

本專頁及「港家園」團隊重申，暫時除咗設計文宣（所有文宣同影片製作都有Post係Facebook page）同網上廣告之外，並沒有在大埔連儂隧道作任何街站，或收集現金及食物卷（劵）！！

在此對意圖不明﹑濫用港人對家園愛的可疑人士予以最嚴厲譴責。

連登Post：

From 廣告人8月5罷工資訊群tg

好心痛，當日旺角天橋大排長龍，就係為咗支援前線，點會諗到呢啲券到頭來比啲蝗拎去賣

妖e d仆街真係好煩

係咪要講暗號?
「光復香港」->「」
「沒有暴徒」->「」
「五大」->「」

發依啲財？

正HIHI

一撚早講左應該好好討論要點安排將物資交畀班有需要嘅人
成班唔知五毛定ON9仔成撚日話呢D野唔需要討論
我真係屌呢班柒頭老母

屌班雞老母

睇佢地個樣都好大陸雞

唔好再比現金餐卷 係送就直接送防具呢啲貴而又普通人要黎冇用既野 咪再比班呀豬呀狗都走黎呃飲呃食 餐卷唔撚係贖罪卷

推！

支那人最叻發國難財

應該無用
無恥嘅人邊會顧忌呢d口號

一望就知唔係香港人

錢黎嫁，求下大家認真啲

未查清楚就又雞又盛
你地其實有無腦

但你8月先成立專業
班大陸雞咁快可以撻到你「港家園」個朵？

大家又可以認下身邊有冇呢啲賊婆

新移民

券字都寫錯...

無

其實阿叔真係唔洗擔心
因為有好多支援
612同ust南亞仔有推佢哋免費嘅飯點入去食免費 重有教會 社工 其實好多支援 可能冇人提佢哋亦可能大家忘記時間過得好快 so宜家應該大約大家都知道係邊搵食 所以唔好放連儂 admins 會有風險

真係想捐劵 我覺得比泛民區議員立法會議員612人道幫手 捐嘅人風險低 收嘅人風險亦低咗

字都唔識寫
券 呀 戇鳩

都唔知係咪蝗來

我都係copy gp裡面段字
但我入左個gp好一段時間都只係見廣告界手足share點罷工etc 冇見過人話用呢個page名搞街站

真嘅話
Dllm 仆街死全家

成個大陸女人咁

正常都唔會咁大明大放去收 可能係鬼

是否炒車？

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

係，臭雞樣

[/size=6]屌你老母成班乞兒[/size=6]

推依個

push 收皮la死乞丐

diu食屎啦

發國難財死全家

炒車

係藍絲先諗到嘅名

成班大陸婆

人在現場
已Fact checked幾條女已敗走

我要揾律師

利申 佢哋啲人基本上都會落戰場 由佢哋派比肚餓嘅戰友係最直接安全

仲諗住一陣落去踩場

一早預咗
對家唔會同你客氣

有無貪念我唔知 但應該唔係扮黃
應該叫佢叫人想捐物資直接交俾前線
以免有不必要誤會

大家真係自己落場派啦

騙子死全家冇全屍

大埔人小心

大陸味

搵返佢地唔難，三口六面講清楚

不割𥱊

炒撚哂車啦 傻閪

睇個樣都知唔係善男信女啦 依單野會炒車我切

聽聞佢地收完券 會轉賣出去

不如話影人地果個問清楚先
而家炒撚哂車放上FB又唔遮樣

話說呢幾日好多人將券同卷撈亂
係咪有可疑

，

成班支那樣

請交代轉交左邊個社工
社工係未東華三院定係保良局

推 唔好比人呃物資

炒車呀睇comment la

佢都冇講交畀邊個社工

屌 發國難財正仆街

狗嫂

咪撚再亂派

條女對腳咁粗 一定成日坐 唔似義士

咪撚再比券啦，成班人當贖罰券咁買完鳩比就算
活動發起前咪講過買裝比前線，叫佢地自己留錢食飯
一有著數就會成堆藍絲同蝗搶住去拎

打兩句嘢影幅相你就信 你唔好做好人啦做返壞人啦

請事主講清楚交左畀邊個社工

Exactly 要

Sorry認錯
係我柒

中間嗰件食得

好奸呀!

推！！！！

我一直都想做啦

發國難不義財的陷家剷

都叫左自己攞過去
一講錢，d牛鬼蛇神就出現

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔算炒車 合理懷疑 合理解釋

搞清楚咪好

不過社工都可以親中

自己比前線最穩

咁咪姐係炒車囉柒頭皮

FC 咗先比

大陸禁字表

大陸整容閪！ 專係做煤搞事㗎！！

利申： 尋日係大埔同佢搭同一架小巴，聽到佢講電話，大大聲講普通話搵姊妹一齊搞事！

屌呢個時候真係好多人出黎呃飯食

果然係強國人風格

要小心呀

屌你老母 券呀

炒咩車，都冇交代交咗比邊個

G樣

大陸閪樣

你一句話識就話我地炒車信你條毛？

三條支那閪

假㗎屌佢地班大陸雞！有無方法趕走佢地

個樣似大陸人多啲

有心人 但依d野真係好敏感

好心咪再買啦 要買直接買食物 現場分左佢

咁搞法 成日要懷疑

勁阿 自認義士
再話交畀社工

邊個社工又唔講
有鬼

叫佢地嘔返出嚟 唔係報icac

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

港家園呢種名
一定係中國人

要真係幫前線手嘅就直接落前線畀出去！

比左保皇黨咪仆街

拿唔係我地唔信你
但真係好易令人誤會
大家都想幫到前線
屌錯既話我代大圍講聲對唔住
但希望你明白抗爭資源比起狗真係小好多
可以的話想每一蚊都落到前線手

知錯就原諒你la下次唔好咁易信人 騙徒層出不窮

借人名呃飯食

一睇就知係大陸閪

有冇咁窮，呢D券頂多咪一千幾百，咁都要呃，睇佢地個樣都應該係大陸人黎架，狗改唔到食屎

都唔知個社工係未紅底社工
到時又 恥笑香港人 咁多傻瓜出黎捐物質畀親中人士

咁恐怖既

一睇就知係蝗
有無巴打去提其他人

大埔grp有人話係圖中人士

啲voucher比左真社工 大家可以睇下

睇撚住有賊呀

真社工即係邊個

個ma ma 係假Facebook account 黎

捐每張券都寫d字，黑警，反送中，光復香港⋯

仆街

無人性！！

其實你買物資，除左口罩面罩手套鹽水交比物資站，食物劵個啲唔該真係交比有需要前線啦
例如今日將軍澳遊行行到一半見到啲劵放哂地下任人拎，好易比人混水摸魚

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

落到場派嘅請落場派
落唔到場嘅交比區議員立法會議員或612代你派
佢哋基本都會落場 所以可以直接比到戰友

卷你老母

乞丐都唔會發國難財

推！仆街臭閪

3位姐姐仔 誤會咗你哋 對唔住 都係個句
面交請食送裝都係對前線風險大
落到場嘅請落場派完走
落唔到交去612區議員或立法會議員辦事處代你派
佢哋基本每次都會落場

發國難財
屌佢哋啦

一關係到錢成班牛鬼蛇神衝曬出黎

對咩唔住
都冇講代畀左邊個社工
社工係未紅底 紅底機構？

on9

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

所以呢個係假? 個社工唔該出嚟見人

星期一 罷工

炒車要講業唔住

未炒

唔好信街站，要人送前線一定要搵自己識可靠嘅人

同路人黎架
有警覺性係okay, 但唔好亂屌

人地都出左post澄清 有圖有真account有社工證
佢地係有心人 不過呢個時勢咁樣收野好敏感 易有誤會 大家都明白
如果真係蝗想趁火打劫我諗佢地出去直接拎周街擺個啲會仲快
大家唔相信的話就隨便繼續追擊義士啦
我出番去推實用post啦byebye

對家D垃圾次次都寫錯字

屌 咁仆街都有

整容支那雞呃錢喎

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

發國難財，不得好死

村姑

唔好打錯文宣兄弟
大埔人血饅頭炒車

小心打錯文宣兄弟
大埔人血饅頭炒車

真係香港人嚟咩

大埔人去拆佢擋。

貪心嘅藍色仆街

乞衣比佢哋更有尊嚴

pish

大6雞樣

炒撚哂車啦on9 岩岩公子開台話圖中人係佢朋友 未fact check就屈人係鬼